究竟邊個係何子朗？

何子朗同李穎欣呢pair名
好似喺熊仔頭到已經出過幾次

咁你知唔知邊個係一心同chris wong